戴返口罩或眼罩啊

戴返口罩或眼罩啊

大家唔好學立法會開mic個個 戴晒口罩預防流行性感冒 謝謝